有冇人覺得自己個姓係因為柒先少人用

點解要姓曾唔係姓真

曾志偉

Super

打和

香港終於有自己既手信啦